關於expedia，Trivago，你地搞錯晒喇

你地喺佢地香港fb留言，對佢地不痛不癢，香港果班係等退休既老野，唔會理你地有幾多負皮

呢個先係佢地母公司個FB，英文好既快D去呢度向佢地總部表彰下佢地香港分公司既員工

要推

推

Tui

推推推推推

Agger